中秋節不如大家一齊去太子玩燈籠

中秋節玩燈籠係一件好符合中國人傳統，不如大家一齊約去太子點白燈籠慶祝中秋節，警民同樂

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

玩紙燈籠成日會唔小心燒著左 會比啊媽罵

D蠟燭疊得太多會好大火 控制唔到比人鬧

細個已經成日比老母鬧我唔識溶蠟燭底 搞到枝蠟燭歪撚哂 燒著左個燈籠 仲唔小心燒埋我哥個個
大家到時唔該睇住我呀